We zijn opnieuw het huis binnengegaan lunchbel rinkelt.
Mevrouw Dale complimenteerde de dokter met het voorschot haar zoon had het zowel in manieren als in instructie gemaakt en heel natuurlijk feliciteerde zichzelf met zijn bevinding zo zeer bescheiden en vriendelijk a metgezel in het neefje van de dokter - ikzelf te weten.
Toen ze thuis was, smeekte Ellen dat ze ongetwijfeld zou mogen lopen berekenen om Harry als metgezel te hebben.
Maar mama, terwijl ik het eens ben op haar verzoek was ze nog voldoende op haar hoede om Harry in de Phaeton, en laat me gaan om Ellen te escorteren.
Dit was een kans!
